警告你地班紅衛兵唔好迫人去追情報追新聞

5個幾月睇到個人DOWN左唔出奇 知自己出出地事打去比朋友或防止自殺會傾一傾
你抽離下唔想理 無人有資格話你咁做岩唔岩,睇太多你個人出事收左皮就無嫁啦
有堆蛋散好鐘意周圍屌人唔留意新聞點點點冷氣軍師點點點 最好就唔比傾其他野24小時睇住新聞 你自己做左幾多係唔洗話比果堆粉腸知 承受壓力人人唔到

生命熱線 23820000
香港撒瑪利亞防止自殺會23892222 @lifeangels
撒瑪利亞會 28960000
醫管局 24 小時精神科熱線24667350
明愛向晴軒危機專線 18288
明愛心靈支援熱線 9am-11pm 31508712
東華訴心聆SOULink 39961199 (16:00-08:00）

推
大家唔止身
心都要保持健康

stay safe everyone.

持久戰 一定要登出登入
心情太沉重要休息

其實係...發現自己最近唔開心左好多

成日都會反胃 想嘔

但我覺得有人付出得更多 自己無資格抱怨啲咩野

你唔抽離下 下個到你 你估我地會開心咩,自殺死得支那人同埋畜生先拍手讚好

Push
覺得辛苦就抽離下
唔需要覺得自己唔關注一兩日就係罪人

生命熱線 23820000
香港撒瑪利亞防止自殺會23892222 @lifeangels
撒瑪利亞會 28960000
醫管局 24 小時精神科熱線24667350
明愛向晴軒危機專線 18288
明愛心靈支援熱線 9am-11pm 31508712
東華訴心聆SOULink 39961199 (16:00-08:00）

打一打去傾下唔係咩壞事

真，勁難頂

推

之前都只係星期六 日開戰都仲可以平日休息下
而家差唔多日日都開戰 唔係有人傷就係被人拉 自問心理再好都好難頂

心情已經夠差 仲有堆紅衛兵得閒批鬥下你 差上加差

朝早起身就作嘔 做乜都無心機

推唔到都推

休息係為咗行更長嘅路！

推 深感認同

唔好忘記
日本學運就係咁死